有冇人叫開自己老母做大佬

唔知點解好順口次次有嘢就叫 :大佬唔該幫我乜乜乜

吓
我叫開呀嬸/呀嬋

叫開死老野

媽咪

特首

你喺德國小心啲

皇阿媽

直接叫老母～